幾大波先叫做大波？

好奇問下大家嘅標準

D cup起

睇落去大 就係大波，呃到除衫個下你已經完全勝利

30D又係D
45D又係D

42HH

升球大墊就贏？

有冇圖個型係點

C最完美

望落去要有u型

30C or 46C?

比例有C就得

畀你參考下

即係個胸要
u u 咁？咁咪下垂？？

咁快貼bam野自殺

#12...

ban

肥婆C....已經係平胸肥婆

咁係個pad 大

樓上byebye

我入到黎

上面有人貼咗圖

香港黎講 c都叫大波了

頂佢我貼link佢出preview我都唔想

咁悲哀咩

預覽嚟，唔好推#12

唔好細過自己OK嫁啦
利申 肥仔

唔係可以hide咩

其實唔係好多男人識分何為
32c 34b 34c

我覺得32d 34c都算大
起碼夠用先

32e 34d 開始比大再大d

不過如果32e
已經係巨乳 視覺上

你到底識唔識分咩CUP 嫁

個肚腩遮住都睇唔到

去站務台唔知有冇得求情

其實有得換算
32e可以著34d

我唔知

你倒底識唔識波型架

我

冇圖你話自己32P都得

睇過

全盛時期樓主可以開幾多鳩po

呢啲咪大

宜家連登cm都可以有通知?

原本冇咩

diu宜家先知tim

同樣係C, 你哋話邊個大啲喇？

十年先開一個躝啦

咁即係咩數字

32C同46C個容量唔一樣㗎
Ching係咪唔識計bra size

我想知你點計一個胸嘅容量？切出黎？
係計果個上胸減下胸個距離=英文字
數字係下胸個CM

...你真係on9唔係扮

又一個青頭認證

望落去姐 who cares咩數字

我男人老狗淨係睇波型同大小
數字我鬼識

你又冇計錯喎
點解幅圖可以錯到咁嘅

Cat girl 最大，洗唔洗圖？

而家個前圓半徑同個身嘅距離係一樣
個數字係睇個身嘅圍
上面啲ching講得啱 係睇上去大
咁你話睇上去邊個大

人生冇腦了

fyi

數字係上胸圍
我上胸圍係42吋下胸圍係35吋，我著嘅係42C.

唔怪之得個膠po咁膠

呢個只係下面條wire唔同
關個容量咩事

你個胸型唔同形狀都已經唔同「容量」
望上去已經唔大

仲有#14 同#41

咁樣咪叫大

我諗你要買過晒啲bra

(Dllm)^2

上胸圍係乳頭位置嘅圍（即係最突出）
下胸圍係波波底下個圍
上圍減下圍，再跟著cup數表可以知道自己咩cup.
跟著唔係所有同一胸圍cup數都啱著。
因為女人胸部有好多形態，有八字，有下墮，有堅挺。背脊肉有厚有薄，膊頭都關事，A字膊盡量掛頸或者背部交叉帶，所以要試身睇下個胚形同後面扣位啱唔啱自己。

我試咗先買定你俾人誤導咗?

試咗都大把女著錯bra
我睇過幾十個網都係下胸圍

我下胸圍35吋，35吋E胸圍我著都著唔到，你教我啦先生

胸大把鬼? 冇腰加大肚腩你食俾我睇嘞。

你真無唔識架喎

姐姐教你點量胸圍啦
首先量上胸圍 條尺繞過個胸最高嘅位量個數字出嚟
之後量下胸圍 貼住個胸最底嗰度繞一圈量埋第二個數字
32C 姐係下胸圍70cm 上胸圍85cm
著鬆身衫係平胸 容量同36AA差唔多
46C 姐係下胸圍105cm 上胸圍125cm
大撚到仆街 容量同36N無分別

屌你 35個數字=/= 35吋下胸圍呀屌
35吋=89cm 所以你咪基本著40E以上囉屌

我都係絲

要計埋BMI

下世小心啲吧

笑撚死我
你仲未計肥婆個身拉横咗，個半球體會拉橫咗
肥婆級數無變基本上一定係比個瘦底同級細波囉好無

因為佢唔識錐體容量計法囉
個底嘅surface area大啲 乘返相同嘅高（上胸圍減下胸圍） 咪會唔同體積囉
仲好意思話自己係絲

下乜叉胸圍? 我下胸圍33吋我上胸圍40吋果陣我瑪莎bra都係寫係40C架先生

數字唔係上胸亦都唔係下胸
用inches嚟做unit嘅bra size一般係用下胸圍+4原則
所以你應該係著38或40圍㗎

但下圍好鬆
我69cm都要著65

你個腦係咪生漏咗
定數學係體育老師教

我肥到38E又試過
而家34E又試過
而家好明顯係漲過38E又凸好多囉 🤷🏿‍♀️

我覺得自己好似入咗基佬扮絲post咁
個個都話自己絲 個個都唔識計

40吋咪玩啦，就係扣到最開都勒住晒。
我度到42吋，就真係42吋先啱我夠想而家40C, 著到個人舒服先得架。

屌你老味
你睇清楚個chart寫乜撚未呀屌你
馬莎啲sales你當專業笑死我
你睇70 75 80果個數字就真係實際你係幾 cm嘅下胸圍喇
人哋34 36都唔撚係吋黎

呢度有女嘅咩？上面咪係男扮絲

但胸型唔同就算同數值睇落都好唔同

一隻手渣唔曬？

我都度到自己著32E（70）呀
不嬲都要著大一個碼

淨係有人想曲線話自己又瘦又大波

我都唔撚柒想講
就當我唔識計容量
但上面話係度上胸圍=個數字就一撚定係錯

40C同42C差好遠架

收兵味濃

留名等圖
假膠味仲濃

偷圖易過借火

有大波波我都想睇
其實入嚟想睇波點知發現大家唔識計胸圍

新會然

數同英都重要
數字細就算G奶都會係細
而B奶就算數字大都會平

以下用男人會明白嘅語言講吓：

因為胸係立體
所以有三個維度

而度尺只可以度到一維
數字同英文字母各一維
以上可以理解為由正面揸波嘅話
數字係胸闊度
字母係胸深度

乘出嚟雖然只係兩維
但已經可以準確估算到有幾大
因為以水滴奶、竹筍波同牛屎奶嚟講
數字已經大概決定橫向直徑
加上深度就可以判斷體積

不過，最重要一點係
如果數字太細或字母太細
胸型係不能形成基本球型的
咁樣所有數字同字母都失去意義
呢個就係咁多女仔對波有幾大先叫大感到疑惑嘅原因

少少個人心得：
大數字代表條女胸骨大啲
咁揸波時手掌可以擘到最開
會滿足啲
而加上字母大深度高
你可以向前施加擠壓
手感會好好
因為我手比較大
個人最喜愛38以上C以上